#摘要说明：

Spring Cloud Feign：Spring Cloud Feign是一套基于Netflix Feign实现的声明式服务调用客户端。它使得编写Web服务客户端变得更加简单。通过创建接口并用注解来配置它既可完成对Web服务接口的绑定。它具备可插拔的注解支持，包括Feign注解、JAX-RS注解。它也支持可插拔的编码器和解码器。Spring Cloud Feign还扩展了对Spring MVC注解的支持，同时还整合了Ribbon和Eureka来提供均衡负载的HTTP客户端实现。

总之，Feign是基于Ribbon实现的Feign使得接口更加规范化，更有阅读性并且更加简单化；
